{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032367",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "Cafe 26 Ave"
    },
    "text": "ペットは坡州市·パジュ市近くのカフェへの立ち入りが禁止されています。 カフェの営業時間は毎日12:00から22:00までで、この時間に合わせて訪問してください。 メニューは多様に用意されており、ハウスブランドは8,000ウォン、タンザニアAAは6,000ウォン、ブルーマウンテン野生原種は8,000ウォン、グアテマラアンティグアは7,000ウォン、ペルーチャンチャマヨは8,000ウォンです。 様々な味が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは坡州市·パジュ市近くにあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェにペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、カフェへの立ち入りはペットに禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはハウスブランド、タンザニアAA、ブルーマウンテン野生原種、グアテマラアンティグア、ペルーチャンチャマヨの種類があります。"
        },
        {
            "question": "ハウスブランドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハウスブランドの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンザニアAAの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンザニアAAの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーマウンテン野生原種の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーマウンテン野生原種の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グアテマラアンティグアの価格はいくらですか？",
            "answer": "グアテマラアンティグアの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペルーチャンチャマヨの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペルーチャンチャマヨの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェで様々な味を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カフェで様々な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 362
    }
}